［做正事啦屌］唔該清水灣及附近區議員入嚟睇吓，快啲叫路政署搞撚番掂佢

屌你老味咁算點撚樣

殘體字

何偉航做實事